番工撚有冇人有或者想買Rolex/Tudor?

想買隻番工帶
但rolex好似真係貴左少少
Tudor又好似冇咁保值
唔係話要賺錢 係帶完賣出去打個6定7折
大家有冇經驗/款share下

Apple

有諗過 但電子錶壽命太短